關於中槍記者緊急消息

尋人:

找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

中彈果個

Push

里推推推推

推

push

推！ 希望無事

pish

推啊

推呀

推！

Push!!

記者好快會成為被訪問嗰個

再推

Push !!!

PUSH

推！！！

推 香港電台的記者

要狂推 希望無後遺症

Push!

急推

借一借位唔好意思
轉自FB, 請幫share
尋人:
找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

推呀!!!

上去

推 屌你老母黑警死全家

Up

推！記者唔可以有事

.

推 屌爆啲黑警

推！！！！

pishhhhh

中眼同記者係兩單野喎

推推

大家推呀,
記者唔好有事

pusgh

推 希望佢無事

推
屌你老母死黑警

推呀doom

up

點解唔去瑪麗搵佢 ?
唔係送左去瑪麗咩 ?
仲有瑪麗啲醫生都應該有專業判斷呱 ?

推到仆街 救救義士

push
聯絡到未

推推推

同事朋友聯絡佢屋企人啦快啲

Push push push

記得好返之後告警察
千奇唔好算

快

推！隻眼緊要呀.....

加油

push, 希望傷者冇事

有無人證實

Pushhh

一定要好得返認撚住邊個射你

唔係已經直送去醫院咩？

Bless him

Pish

推 司機加油

pushhh

希望無事

邊個義士因爲呢次事件而盲/ 斷手斷腳/ 或受重傷而需要生活費或醫療費， 希望大家都唔介眾籌比佢地渡過難關

Push
靈魂之窗

吉人天相 push

push 😭

推 連仔置頂啦

push
一定要無事

天佑義士

p

ppush

Qog

要冇事

勇士唔好盲
推

推！！

1

Pushpushpush

幫推

同我上去

推爆

推到搵到為止

Pishhhh

緊急呼籲
停止使用 Telegram, WhatsApp

Telegram group chat 無得 self disappear, 無 End to End encryption
Whatsapp 更加唔使講

請 Download 𨍭用 Signal
可以有無 limit Secure group chat
有 End to End
有 Self Destruction Timer

推爆你啊

pushh

成功既革命 一定要死人
但係要黑警死囉

如果死咗要警務處處長陪葬

希望義士冇事

pushhhhhh

Push!!!

推，希望冇事

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

絕對冇問題，人哋為我地犧牲得太多

要冇事！

要幫襯啲眼科醫生

pushhhh

無問題 一定幫

想喊

@香港一大科大

推，希望嗰位巴打唔會有事

唔知真定假 但見到cap黎比大家睇先

有無傷者情況

無來源唔好亂傳先

推上去

唔好 應該唔係真

。

pushhhhh

大推

好大獲 真係唔好亂傳住

要搵外媒報導！！

唔撚係掛

.pish

唔撚係掛
唔好係真

無人識佢?
快通知

推 希望無事 大步踏過

唔可以有事

推啊！

push!!

救人要緊！推！

希望冇事啊

push god bless hk

Push !!!!!

唔好有事

萬一真係出事

推 要無事啊

唔可以有事呀

Pust

推呀，希望大家都可以無事

一定唔會有事 一定會大步檻過

推 唔好有事呀

潘曉穎只係棄子，佢都係受害者，冷靜d

希望佢無事

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

頂住阿

P

推 撐住
一定要親眼睇住個仆街政府同啲狗死

我都真係幫佢唔落
始作俑者之一

推推推！

推爆佢

推！弓

集氣祝福

推！！！！！！！

推到佢d朋友睇到

希望冇事